提防標籤化, 00後完家下變童黨？

即係點？後生就有罪？共產黨常用分化技倆, 開post既再用童黨麻煩即block

禽日係中大開記者會既唔通又係童黨？殺傷力仲大, 721黑社會又係童黨？話事既全部係中老年人, 何妖又同黨？邊個先有真正殺傷力？

成班三毛瘋狂分化年輕手足

勇武家下要分化出一個童黨group, 成個勇武系自己內鬥

個風向而家咁吹緊，前線手足小心

前線傷得最重既全部都係你地口中既童黨, 中槍既都係你地口中既童黨, 呢2日係咁出標籤post, 割蓆post? 對家文宣機器已經全方位開動

呢2日連登突然幾十個童黨post都無人覺奇怪?

我見唔到實際有咩因童黨而出現既流血事情, 反而中大差d搞散個運動

童黨呢個字根本依家冇咩人用
冇啦啦咁多POST用

典型分化技倆

童黨元屯天大撚把

前線或者係有唔禮貌既問題
但完全無可能去標籤同分割佢地出黎
愛同包容既quota係用黎留返俾同路人

我知道大家都好緊張班狗既新策略
不過佢地永遠只有一個目的
打散我地 分化我地
點都唔可以俾佢地得逞

push

次次廢老藍絲黑社會出動, 就一堆post叫人唔好人民鬥人民, 係咁出post叫人走, 由禽日係咁出post批後生仔?

早2日扎鐵佬係上水打人時, 就係咁開post叫人唔好過去, 唔好人民鬥人民, 連登宣4機器一早開到盡配合行動啦

跪地道歉小弟上個post語氣過份地屌天水圍手足

幫你推順便幫我推返

跪地道歉小弟上個post語氣過份地屌天水圍手足

自己覺得唔係童黨咪冇問題
點解要對號入座先

分化post？

呢D 野好明顯啦
突然一堆人用童黨